係杭州機場等緊飛機，坐對面條女著bra top

隻腳一定好臭

佢同另外三條女係個行李箱上打啤牌
有時坐到擘大對腳棟係張凳上
好似準備被人插入咁

我係樓主就即刻將條賓周仔插落去佢條波那度 再起勢咁抽插 最後好似Kylie上年總決賽最後一場射出果球至勝3分一樣 將條支那雞連人帶精時返鄉下

Kyrie先啱

射精落波那

餓到咁呀，大陸女人都啱

心動不如行動呀樓主

我懐疑條女做雞，佢d動作非常粗野

咁嘅樣

過去同佢講 一炮多少塊錢？

樓主用vpn???

幾錢q？

支那女人全部都係雞是常識吧

依個就差唔多

都估到有衣張相
不嬲重點梗係要放大啦， cut走哂d無謂嘢

咩質素

表哥

青筋波

阿嬸都啱